原來波台係垃圾post收容所

之前未試過係波台開post留言
尋日出個post講ned stark死就幫我搬黎波台真係唔該曬admin

GOT 既野都可以搬黎波台

好英明

我幫你更正
波台係垃圾收容所

我覺得圖都唔識貼D人垃圾D

波台堆垃圾最大成就咪就係識貼圖同扮狗吠

圖都唔識貼係咪狗都不如？

用貼圖黎證明自身價值係你先諗得出，叻叻豬

咁簡單嘅嘢都唔識身價值可以有幾高

所以話波台垃圾既價值咪就係做簡單野，例如貼圖同埋吠

啊，仲會發爛渣同幻想d唔存在既野

所以話你簡單野都唔識做咪狗都不如

係 琴日劇透下你都發哂爛渣 仲有你啲marvel撚最中意同啲fd子討論埋啲唔存在既野

唔撚敢改po名最好笑

我到宜家都唔明點解有人覺得我係發爛渣，我亦都唔係marvel 迷，由始至終無講過關於marvel既野，係d人自己幻想出黎，起底其實就睇到我只係間唔中係J圖post留個明

不過見波台d傻仔撚落幾過隱咪鳩up幾句，見波台狗為左無謂野起曬鋼就覺得好笑

變咗好似挫敗囝同習囝嗰類爛咗玩具了

日後會見到你喺唔同Po到屌波台

然後用精神勝利法覺得自己又爭咗道氣，又嘈交嬴晒全世界

再扮下唔care我地好輕鬆咁，實際care到不得了

不過唔緊要，You are not alone

大把會然入完嚟嘈完幾日就會係咁

我勸你過主唔好再嘈了，冇意思

笑4 我地玩下劇透撚下狗 公海就成班友去哂站務台話比老師知真係唔知邊個起哂鋼

點會無意思?本身撚佢地就係因為無聊，佢地又要咁傻仔係要俾人撚，就算我講d野幾鳩佢地都會好認真咁想推翻你

再者，波台狗存在價值就係俾人撚，人地開心完過兩日咪唔理你地囉，你地就精神勝利法覺得自己贏左，笑到gap gap聲

我唔知你講邊個啦，我就無開post既，剩係講鳩野覆d波台狗，等佢認真mode姐

最緊要係加 <－－－呢類icon表現到自己好唔上心好談笑風生，再狗前狗後陰啲陰啲問候人

Ching你真係唔係第一個係咁，我交流過嘅都幾個了

過主啦，無謂整到自己情緒起伏得咁緊要，會痴線的

(雖然你一定會話自己冇嬲好輕鬆撚狗撚得好過癮之類說話)

我發覺，你地真係好難溝通
琴日無用符號，個個都幻想你係發爛渣，今日用左符號又係覺得你發爛渣，究竟要點樣先可以令你地正確理解人地既情緒?

同埋可唔可以分享下你所講既交流過幾個係點交流，搵唔搵得返record?我想睇下波台手足輝煌戰績

BTW,你算係正常d戈個，覆既野都仲見到有邏輯，點解會同佢地一齊癲?

Ching講得好
成個波台都係垃圾 清算整頓就岩

廢鋒你第一個要死

最近出咁多廢ｐｏ

佢專出垃圾

個低能男俾手足撚到傻左

你好高質喎

賓狗

我收返

君子之言

弱智先唔識貼圖

陳日先玩爛一件

好撚疊馬架波台果邊
一吹雞成堆衝出黎咬你屎忽呀樓主

你有皮鞋仔戰鬥力使能驚咩

好過你扮人

占奔

我算波台邏輯理性top 5

admin見個角色咁肥想佢踢波減下肥姐

James 咁點先可以擊敗波台

波台很多人迷Angela Yuen, ，Angela Yuen係力量泉源

你喺出面啲台集合得夠多Angela迷就可以贏了

迷麻好似多啲🤔🤔🐷

迷麻嗰堆被鴨免Ban了

迷麻下場

可以睇得出迷Angela Yuen先係正道